因为来自快速射电暴的中微子预计是罕见的，探测任何中微子都将是具有挑战性的，而且可能需要特别明亮的磁星耀斑直接瞄准地球。 中微子可以揭示射电暴发射的速度Lisa Grossman, 2020年9月16日，科学新闻 
 在接下来的三个乐章中，贝多芬试图用明亮的大调旋律来克服黑暗的现实命运——但不断被击败。 贝多芬第五交响曲是在逆境中寻找希望的一堂课查理·哈丁，2020年9月11日 
 23年前，在Art Van Furniture的一份工作是通向更光明未来的一个立足点。 为什么民主党必须与华尔街一刀两断，2020年9月8日 
 从金融到娱乐，各行各业都有一些最聪明的年轻人通过播客保持敏锐和消息灵通。 《财富》杂志40位40岁以下的年轻人为我们提供更好的生活和职业播客推荐 
 所以，也许《特尼特》是诺兰让我们关注那些神秘的方式，在一个大而明亮的屏幕上创造一个21世纪的萨特广场。 古老的回文解释了克里斯托弗·诺兰的《特尼特》艾丽莎·威尔金森| 2020年9月4日|Vox 
 他的同事们记得他是一个聪明的人，说话轻声细语，偶尔给人一种有点害羞的感觉。 墨西哥的牧师被标记为谋杀|杰森·麦加汉| 2015年1月7日|每日野兽 
 尽管在疾病和获得基本服务方面存在着明显的持续问题，但非洲的未来是光明的。 硅谷将目光投向非洲|Christian Borys | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 没有节日彩灯，节日怎么可能快乐明亮呢? 国会的礼物一直在给|P。 J. O 'Rourke | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 如果Kendrick Lamar是说唱的未来，那么未来是光明的。 2014年12月17日，Kendrick Lamar用无题单曲关闭了《The Colbert Report》|Charlise Ferguson | 
 在加利福尼亚明亮的阳光下，希区柯克穿着黑色西装，总是显得很奇怪。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 他的鼻子是鹰钩状的，相当大，他的眼睛是蓝色的，像钢铁一样明亮，眼睛有点睁大。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 当本杰坐在那里凝视着这个生物，想着这一切的结局会是什么时候，他突然想到了一个好主意。 北方巨人|R.M. 巴兰坦 
 “她以前那么好——那么聪明，”安吉拉说，她似乎也想说些亲切而舒服的话。 信心|亨利·詹姆斯 
 当一小串火花的明亮光芒划破黑暗时，我们后面一个声音厉声喊道:“举起手来!” 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 她把她那双睁大了瞳孔的明亮的眼睛从他的身边慢慢移开，俯视着河水。 贝拉唐娜|罗伯特希肯斯